3台6月完約 轉台/續約

想順便出埋iphone x
請出價